fact check

可以fact check 這個嗎？5毛又亂屈

啲藍絲朋友post想反post比佢哋知is fake . 知道佢哋做乜先可以對付佢哋。